有數十個防暴係山道果邊黎緊

近香港大學站

推 be safe

超過100個

fact check?

差佬宣佈中聯辦會清場 小心

be water最緊要安全

瞓醒換衫！